啱啱尋日收咗HKBN皮，想搵企業員工plan，請出招！

首先我係HKU staff

HKBN 100M
大埔廣場
5 MAR 2020 已完約
已終止服務

請問1000M有什麼offer？謝謝！

btw如果HKBN嘅手足有辦法凸破120日限制都歡迎出招！
不過唔好同我講咩搵第二個屋企人登記，其實毒撚一個…

商業寬頻可以揾我

巴打之前有識人幫我整,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到你😀。
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：